香港每日平均9-10失蹤或不明原因死亡，洗唔洗下下屈落831同新屋嶺度

根據警方統計，2015年全港接獲的失蹤人口舉報數字為3,702宗，至2017年則跌至3,116宗，下跌586宗，跌幅近16%。換言之，平均每日就有9人失蹤。截至本年6月30日止，有173宗共涉及176名失蹤人口的案件尚在調查，其餘案件均已結案。
新北失蹤人口居首 去年842宗

若以總區來劃分，由於新界區總區負責地區幅員最廣，遍及屯門、元朗、邊界及大埔警區，故接獲的失蹤人口數字居各總區之冠。2017年，新界北總區接獲842宗相關報案，佔失蹤人口總數的27%。涉及60歲或以上案件有211宗；16歲以下則有152宗；12歲以下為25宗，當中只有2宗尚未尋回失蹤者，尋回成功率高達99.8%。

每年4萬幾人死，而部分原因不明

每一日都會有人失蹤，有人原因不明死去，但唔能夠因為有人死因不明或失蹤，而解釋為831或新屋嶺事件。

日日公海都開死人post, 然後陰謀論洗版，其他活動同宣傳洗走晒，行動力大減

場運動無晒聚焦，一散到時中共實日日8964， 死返幾十萬人都似。

推

.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: 可考慮Smart Casual、自行衡量風險
聽日見！

每日因不明原因死人的案件，一直都有發生，突破間個個都攞放大鏡去睇，扮晒神探

活動post無晒

被跳海 有機會
被墮樓 就諗多左

做野取易不取難

醒未呀
大家唔好再傳fake news啦
大家而係要做繼續行出黎要求黨鐵同政府公開CCTV 公開831真相
到時佢唔肯公開(身有屎)/ 比人篤爆講大話，就捉住呢樣黎打，咁樣國際輿論先會對我地有利

跳樓日日有，拋落海的間中都有新聞報

根本屍體發現同政治運動，沒有證據支持，除左一堆陰謀論

未證實既野唔代表fake news 喎

你老母係雞

求fc

每次發夢前，都將自己嘅個人資料交俾兩個朋友

我係度講左幾次了

林鄭出左撤回呢步，激進勇武派有感大勢將去，又唔願意承認運動失敗，就發動係連登製造fake new，將最近既失蹤死亡人口統統推到黑警，831等身上，意圖再次激起社會反抗政府既浪花，簡單一句，黔驢技窮了。

樓主睇路呀 前得太前會比人屌係五毛
「831咁多證據，你都唔信有死人？」

不論立場，如果你同我一樣同意連登已被滲透，想連仔做野就一齊推呢個站務台post

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

你on9, 公海成班失晒控陰謀論

上面比晒數據，近10年持續發生，數字平均

有數據支持唔信，走去信陰謀論

想叫大家慳返d時間組織實際行動好過
見你地班友傳呢消息就咁落力
行動文宣認真post 就無人理

琴晚成個太子/旺角站拆散哂都可以今日照常使用
點解831要封36小時呀
公開CCTV呀

仲有荔枝角附近車cam

fake news has no basis in fact.
我信有可能831死人，但唔好一口咬定，令成個連登炒車

交CCTV出嚟咪可以釋除公眾疑慮

正確 除非好奇怪

例如今朝轉北角墮海 綁手連磚

一見跳樓就當係 就有D廢佬feel

你有冇諗過
根本之前嗰啲失蹤都係新屋嶺做

絕對支持

仲有死者家屬 都會殺埋 所以你見「意外」發現果d屍體都有60-70歲 應該係父母

哩個系公眾恐慌。政府更應交出cctv 僻謠

咁你知道有幾多個係真呀?畜生

平時既數據就可以代入今日既情況？
你不如搵下六四個年官方數據死幾多人再講六四無死人
戇鳩仔 仲以為自己好醒

【黃雀行動】勇武是蟬、黑警是螂、和理是雀！停止散播死人恐慌！

我覺得佢地利用傳媒將平時死既人都無限擴大咁報導,要令人聯想起831同新屋嶺,令示威者內部自我製造白色恐怖
已經有好多巴打都話要FC先好推文,但係大家既情緒都俾事情影響從而影響自己判斷

已fc老母係雞 樓主係狗

調查死者生前有冇去過
831太子站/902太子站咪搞撚掂

巴打你十分清醒
的確係

咁多人犧牲
就係因為對家唔守遊戲規則
一句不要成為自己討厭的人
就要樣樣野都跟規矩玩
只能夠話弱智

收撚皮啦樓主

咁咪叫黨鐵交cctv出黎還班黑警一個公道囉

其實係行動post 同 831 post都會沉，你明唔明？

如果跳樓Case
救護同事到場都會大約推斷到 死左幾耐

你都痴線，咁多天眼但係咁多人失蹤，死亡但係竟然原因不明，係一個國際都市正常咩？好明顯都係警隊有問題或者執法不力啦

對呢個政權同警暗抱有懷疑態度，唔係好明有咩問題

今日無fc 帶風向既都要屌佢老母！
今日機場見！

唔好遺忘831維園仆底開槍呀

樓主on9
佢地公開cctv大家都知咩事咪唔會亂傳
仲要市民做埋黑警果份呀？

被跳樓真係難啲

首先要運條屍上去
住客保安cctv都有機會會見到
佢哋要做更多嘢先可以再抹走咗個痕跡

即係長久而來，官商鄉黑警殺唔少人
(純搞笑)

good afternoon sir

唔係叫你地唔好懷疑
咁有懷疑咪行出黎/做文宣叫佢出黎交代囉

CCTV CCTV呀

你正在身處講故台

你都on9既，我自己作為和班非大把和班非朋友全部唔接受林鄭so-called 撒回，都唔好講我地要拎cctv釋除公眾疑慮

麻煩大家將神忍走底就知佢咩料

你未即刻講緊

1. 朋友個親戚尋晚中環站見到鬼
2. 有朋友醫院高層話有精靈係運動場底行嚟行去
3. 新聞訪問街坊見到尼斯湖水怪
4. 朋友老公係黑警高層，話有女示威者被強姦後拋左去黑洞，然後出返嚟餵佢食藥令佢神智不清，保釋後消失左

未證實既野唔代表fake news 喎

我唔信你平日生活都係咁乜柒都信

收皮啦新屋嶺都冇數據㗎，得義士人證，咁係咪唔理幫手足？我唔知你咩意思但擺明係到帶風向分化。十年數據可以證明警隊失效，而家先清算已經遲啦。

同埋邊個話行動post同陰謀論唔可以同時進行？你每日得一個post?

希望大家唔好人云亦云！

Push
雖然我個人覺得831有人死係唔出奇
但未至於下下都要瀨落去

寫9人失蹤姐 你自己加句 不明原因死亡 用意係咩

認同

我寧願比人屌五毛，都唔想咁多人係尼斯湖水怪事件繼續糾纏落去，尼斯湖水怪同太子831極似，隨時香港太子831變成真尼斯湖水怪笑話

狗狗驚呀？驚就爆大獲啦 一日無真相一日唔會罷休

平時有人死
等於而家有人死一定係正常？

公開CCTV

有可能 但真係未必完全關事

好，太子冇死人
新屋嶺冇輪姦
天下太平
推行動post
行動完既weekdays有人受害？
冇呀，冇cctv, 冇證據做唔到野呀。
根本理性清醒既人，就應該focus行動, focus街頭抗爭
終有一天
真相會大白！！！

呢堆好明顯假膠啦 完全支持唔到你想表達既野喎
你要用呢堆例子你就直接屌人玩完膠未啦
我想講既係有合理懷疑既post 點解唔推得？

[緊急]一人一post推爆831

大家唔好嘈啦,
以後香港本土死既, 都全部入哂新屋嶺數,
自然死又好, 撞車又好, 病死都好, 計哂,
今咪唔使再分囉

岩呀 行動最緊要 手足有事冇證據唔好理 政府總有一日會主動講返個真相出黎

咁你有無諗過可以就咁放係度呢？
報導無人聽到有巨響

推呢個

咁都可以嘈一餐，痴撚線Post

重點係我地要用公眾恐慌e個 point 迫佢交cctv
但唔該唔好自亂陣腳 文宣唔好亂9放fake new
撞鬼個d fake new 咪亂傳
Btw 系你老母

agger

大家要知道哩個事實 打左底先
唔係話港共冇可能將831死者用另外嘅方法隱瞞
但最少睇每單疑似個案嘅時候 可以保守d去睇

搞左幾個月好多人已經變到先入為主

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

同意 推

係

同意 我哋係要真相
唔好一味先入為主

起碼都證實到個人失蹤前係發緊夢先啦

問題係依家政府掩蓋真相

今次又有幾特別？
對於中共，武警都打死人已經係每日之日常，你估黑警打死人真係咁大影響？

美國一樣有黑警射死人，最後拉左坐埋，未對黑警，什至乎成個警隊乜事都無。

我退一萬步，就算黑警當時殺左人，一句示威者反抗，已經推得一乾二淨，真係怕示威者攻入警署？

天災人禍中共鐘意減少報傷亡數字，但唔代表公報左會有咩大影響。

比你地日日推831，比你玩夠一年，之後先公怖CCTV, 原來乜事都無，咁場運動呢？個個去晒做神探伽理略散晒喇

個個覺得如果搵到CCTV證明到黑警殺死人係核彈新聞，歷史上激進示威有死人都係常見，但唔會因為咁場運動停晒落嚟。

有無人死我唔知，但淨係知道呢場運動一死，之後灰心失望死的人會更多

推，全部要fact check，停謠言

fake你老母呀

呢單根本係痴線做法，但無人關心

兒家咪叫黨鐵交cctv 囉，如果真係無炒車，核彈過晒你所有行動啦 on 9仔， 仲柒撚懵懵食甜筒

我係政府，黑警睇完片，再睇大家的反應就更加唔想公開，到你地班人聚唔到人先公開都未遲

反而有晒片個d冇人理
風向比五毛操縱晒

依家係咪唔撚洗FC 我推左2個行動POST 無人理

良帖！
推推推

第二條link

收皮啦失敗論
激進勇武派得你班藍絲用
扮乜撚好似好撚明咁
柒少陣

push

真係戇鳩
我係黑警見你班友日日疑神疑鬼都唔撚會公開啦
由得你班柒頭慢慢搞
最後柒一獲

沒錯 但是已經做夠啦 唔好再比831阻住熱門。 因為已經處理好晒

咪係
全部rumours+fake news佔據晒啲版面
攪到尋晚遮打少咗咁多人集會

其實連登仔成日都覺得自己好醒

其實同地平説,anti-vax 啲人一尻樣
有數據唔信鐘意信陰謀論

CCTV 嘅問題 set deadline 係最好...
如果deadline 前唔交出泥
D 閂會自己訓底之類禁
對住FA都唔比入 冇人性嘅黨鐵
真係做咩都冇人會割

成堆係到放Fake News
次次都千幾正皮

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

咁又點算處理好
831一定要跟進
但唔係用fake news跟進

宜家失撚曬焦啦！
真係有人死咗都激到跳返起身

陰謀論一個人作100個都得
之後個個又信再spread
正經嘢無人理

有死人係核彈？

啱呀
冇人受傷
警方執法專業克制

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

你話無人死 咁咪公開CCTV囉

係第二個post講過 求大家理性思考
有咩都等當事人/相關就友出黎講完再做 市民先會理解我地行動
唔係靠段傳言就衝出去 咁只會令同路人疑惑自己做緊咩

俾人屌到開花

柒唔係問題，聚焦唔到先係問題

咁咩先係核彈

去晒太子

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

既然咁多人擔心 政府係咪要出黎畀證據去說服我地先 我就唔驚炒車既 我最想炒車

這裡是連登 認真你就輸了

我本身一路跟進，但是有啲位over左。師奶個個好大問題，佢淨是知死左1個人，但是何解會知道死左6個人。好明顯上過網睇過個ig. 而加斷頸真是太over好多後生仔女心理抗壓弱就自殺

終於有人講，感謝樓主，仲要做埋功課

唔好中計啊大家

個重點係要警賊 及 黨鐵 要向香港人文代啊!
唔撚交代, 入佢地數有咩問題先 ?
默認 = 承認. 從來都係咁架啦下話

推
而家個個走晒去推啲fake news同陰謀論
啲實事行動post無人理

你想推返政權，或者向中共施壓，一單黑警殺人可以令中共驚？

我地對手係無人性的中共，用市民生命做威脅根本無用

777撤回條例因為驚香港人權法案，想達到大目標要繼續行攬炒路線，逼埋香港關係法重估先係真核彈

中共點會怕人民，佢只會怕美國同國際制裁

樓主心水清

Push

同失蹤嘅傷者最後接觸嘅係邊個
就入邊個數
有咩問題

搵得返哂d失蹤者咪唔查落去囉

你點肯定一定唔關831事？唔好係度帶風向搞分化
只要睇到CCTV證明無事咪唔會有人再講囉

連登開始俾好多3毛打手帶風向襲擊

樓主知唔知3000單
有幾多單係60歲以上
唔知頭唔知路就咪撚出嚟9up啦

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

公開CCTV咪真相大白囉

咪做緊 沉日太子果啲唔係人？

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

一日唔公開CCTV 一日都唔信無人死
已經有人係記者會講見到有人畀人打到嘔白泡 無事既話點解無上連登報平安

岩啊

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

無錯....
事情真假當然重要 但更重要係行動有無理據
依家靠流言做理據 你難保最後風向一轉 又開始吹無人被女女女 無人被殺
831到今日所有太子後續行動都會被推翻
前線手足就會變左單純被煽動既暴徒

機場同美領啲行動post好難推
成版都係未經fc嘅屍體post
好撚煩

咁都叫FAKE NEW，未證實最多
叫狗狗自己澄清啦 幫佢洗白做咩

公眾疑慮

差佬唔解釋
醫院拒絕回應
黨鐵唔放CCTV
消防連傷者都可以"重覆點算"

信陰謀論?
新屋強姦單嘢你當無到?
班差佬同埋高官全部禽獸嚟
有咩做唔出
公眾疑慮都係陰謀論?
佢地引起公眾恐慌又唔解釋啊屌你老味唔

未證實同fake news 兩撚樣嚟
講撚到公眾疑慮同陰謀論一鳩樣咁
你呢啲冚家鏟咪帶緊風話咩事都發生過囉

北角又有浮屍

洗

理性處理831消息

係就係 兩邊一齊做都ok.
冷氣軍師咪查一日咁多單跳樓料

收皮啦狗仔

全部都係朝早出事 有無夾過先出新聞阿

交無修改過嘅CCTV出黎咪可以還你地清白囉 老鼠

係定唔係 交CCTV咪知 唔交 封2日站用口解釋無意思

收皮啦屌你老母

警察可以俾證據證明唔關佢事嘛
無啦啦邊有人會屈落大仁大義嘅執法者度

巴打 咁啱我自己都睇緊呢個census
你就咁post 條link 出嚟 講埋啲數據唔係更好咩

失蹤係失蹤 不明原因死亡係不明原因死亡
而家係有死亡 希望可以分返開

第二 睇返數據 九月份嘅死亡率係比平均數值略低
假設而家係2015嘅9月 有3418人死 平均每日有114人死亡
死於疾病和死亡的外因* 係4.3 % 加埋other 嘅0.1 %
平均每日有5個
呢5個仲要包埋他殺 中毒 吸毒overdose 唔小心撞到嗰頭就死咗 嘅人

所以真係完全冇疑點咩 又覺得唔係喎
不過咁 警犬殺完人仲拎出嚟俾你報又係一個疑點

所以究竟關唔關831 事
都係自行判斷喇

有錯請指正

*Intentional self-harm by jumping from a high place 都係計External causes of morbidity and mortality

利申 等待831 fc 中

你都on9嘅 跳樓死會有棍打傷嘅傷？醒少少啦on99

唔洗講咁多 9月8號美領見

黑警話無人死，解釋左幾次話你哋亂吹
醫管局話收到7個
消房話10變7因為有人移動過
好喇，你哋全部都唔信

然後信朋友個朋友的whatsapp，朋友個黑警高層老公開會WhatsApp

之後先後踢爆話兩個人死，兩個人名係老作，醫管局職員證踢爆係改圖
然後又無視

選擇性揀自己相信的說話，然後堆砌個故事

黑警係暴力失控我同意，但推論唔到成個政府會為前線速殺左人，做咁大場龍鳳。一來，如果交速龍出嚟更加挽回黑警聲譽，二嚟，無必要為小速龍而要賠上幾個部門同政府僅餘的誠信。

引起公眾恐怖有兩面
1. 暴力黑警無差別打人，呢個黑警製造出嚟
2. 黑警殺人隱瞞,呢個係示威者傳出嚟自己製造

我係黑警見你哋傳得咁開心，比你玩多幾個月場運動散晒先攞出嚟，一石二鳥

黑警私刑殺人會轟動全球，國際先會大條道理介入

樓主肯定係鬼 唔係鬼就係弱智

入嚟睇睇吖
你班仆街迫我po多次 (教你說服道德撚)

睇開頭6個字，已經唔可信

善用不推文回复

嘩啊sir咁得閒啊？

樓主你走先啦 又俾人屌架啦

狼來了

黑手法一定唔會咁明顯
十個屍體發現案只要混入兩三個抗爭者就冇人發現
報警發現 - 懷疑熱心市民
封鎖調查 - 香港警察
收集證據 - 香港警察
結案 - 香港警察

1. 有冇發現近排異常屍體發現案都係中年老年, 仲要唔係長期病患者/厭世個D?
2. 點解有幾個人傳聞太子站失蹤, 冇家人公開尋找失蹤人士?
3. 網傳有大陸武警混入, 自行搜尋
4. 大陸經常發生「被自殺」案件, 自行搜尋
學香港警察金句話齋, 呢D大家自行聯想

推 依家我哋自己嗰邊都好多流料
每日都有人死
只係咁啱大家冇注意到有新聞姐

啱
根本太子fc責任係狗鐵同班狗度
宜家「傳言」太子死人
究竟有冇死到人
佢地先係最有條件利用證據嚟澄清

單機啦
用番你嘅wechat

差佬口吻

如果你係?你根本就係

唔洗遲一兩嗰月
要集體炒車收皮琴日已經可以放cctv做

我無視改圖?
我屌緊政府唔肯原全釋疑啊屌你老母
spin夠未啊

唔好mon post喇差佬

(唔好講唔關政府事，黨鐵最大股東邊鳩嗰自己諗)

推到有真相啦

blocked

點樣失焦？又係呢啲失焦撚 我地日日係度打政權 你有咩行動？

樓主係警犬

屌認真我地下下唔撚分析咁撚大反應同藍絲有乜分別

到今時今日你仲信政府部門講野？
你自己信10變7就得
我地懷疑831死左6個人又唔得既？

唔好中狼來了既計

毅進sir午安

就係老閪都屈咗先
你咪証明吓你點樣唔係殺人兇手

你解釋到點解要封太子站超過24小時既乜都得

我覺得係咁
如果你心底裡認為831有死人嘅話，我哋就更應繼續查落去
如果係冇嘅，就focus返其他嘢

7嗰?
移動?

大部分香港人骨子裡都已經恨政府恨透了，呵呵（用返你啲語言）

一睇到呢啲post再追多幾層回覆就知我地可以大叫一句

good afternoon sir!!!

dllm番番狗屋專心mon post咪算囉 出post俾人屌jm9

移咩動 你叫我信即係想話我知政府做野不嬲咁求其 是但數錯好合理所以佢話數錯我就要信？唔怪得平時佢話唔小心計錯數超支咁多你又無所謂繼續科水啦

有咗單酷刑虐老，就有合理懷疑班狗殺人都做得出，仲有點解要封太子站封咁撚耐，好難唔引人懷疑lo

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

講fake news就畀正評
攞資料出嚟講就比人小
你班白痴先係搞死運動嘅人

黨鐵交出cctv以証黑警清白

呀蛇乜你好驚咩？？？？

721之前都係有所謂嘅″陰謀論″話會有黑社會發動恐襲，之後呢？
之前話有鬼混入示威者都係冇直接證據支持，之後呢？
雖然話唔好乜都唔經思考信到十足十，但係都唔好對啲唔尋常嘅嘢麻木晒，一刀切否認啲你認為冇乜可能嘅嘢

focus返係行動 戰略 唔好再分散視線啦 陰謀論從來都係要人估估下 然後越估越驚 越嚟越信唔過人 係中共最興用嘅手法 大家唔好咁易中計呀

《鏗鏘集》Fact Check: 8.31太子地鐵站事件，最少有10名傷者現場送院，較消防處及警方公布的7人為多。

依家連鏗鏘集都幫手fact check埋
你話有人死無問題 自己再搵證據/逼太子交片
想辦法反駁港台 令港台反炒車

但上面屌樓主係狗係警犬果班 好心收下班口啦
唔通港台又係狗? 狗會咁好心幫你地做資料收集?
直接放風叫你地去繼續圍太子 然後圍捕你地仲爽

反抗有問題政府有咩問題？
BTW如果你係求穩定嘅話，就更加應該支持五大訴求
因為如果政府係民選嘅，一定唔會有咁多人反政府

無晒聚焦 一出現哩句即係分化撚出沒

驚呀？淆底呀？

淆咩底？